貪官要奸，清官更要奸

黃色媒體下下咁中立
唔識就位
蝕底既只會我地

睇過藍絲d文宣
佢地好興cut哂我地d暴力 私了片
佢地既source大部份都係黃媒
我地每月科金黃媒 就係比料藍絲整文宣

你幾時見過藍絲 警暴 打人 斬人 有高清片
我地私了藍絲就多角度 高清直播
幾乎次次都有片有相

文宣戰佢地羸我地成條街

認同，黃色陣綫啲人唔夠奸，好難贏

同意，唔係點蠃惡賊

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

用刀吉何已完 有片
燒人 有片
吉個差佬 又有片

但咁多同路人 比藍絲斬
連相都冇幅
件事不了了知

推

夫